大家諗住點樣應對安心出嘢？

初七要嚟料

不下載app
手鳩寫資料

唔好再開呢d post。可以登記。點解要不斷講安心出行？

唔撚down
喺紙仔畫隻蛇登記下咪得